# Получение токена сессии по паролю

```
POST /api/v1/json/auth/get-access-by-password
Content-Type: application/json
```

Входные данные:

```json
{
  "email" : "Email или логин пользователя",
  "password" : "Пароль пользователя",
  "timezone" : "Временная зона, в которой предоставлять/получать данные о времени"
}
```

Ответ:

```json
{
  "token": "Токен сессии аутентифицированной указанным пользователем"
}
```

Поле "timezone" во входных данных может принимать одно из следующих значений:

    GMT-1300 GMT-1200 GMT-1100 GMT-1000 GMT-0900
    GMT-0800 GMT-0700 GMT-0600 GMT-0500 GMT-0400
    GMT-0300 GMT-0330 GMT-0200 GMT-0230 GMT-0100
    GMT-0000 GMT+0100 GMT+0200 GMT+0300 GMT+0400
    GMT+0500 GMT+0600 GMT+0700 GMT+0800 GMT+0900
    GMT+0930 GMT+1000 GMT+1030 GMT+1100 GMT+1130 GMT+1200

Для Алматы можно использовать GMT+0600
